不一樣的中秋

12名港人被內地刑事拘留將近一個月，其中李子賢的父母接受本台專訪。他的媽媽形容，兒子熱愛香港，自從他失蹤後，寢食難安，盼望下星期中秋節能一家團聚。

李子賢爸爸表示，不覺得內地有陽光司法，拒絕官派律師。

睇到眼濕濕

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒